係咪應該幫下韓仔？入黎畀啲意見

老實，韓仔係好撐我地
做過好多嘢，唔知就自己google 下
韓仔係手足（大部分掛）
入主題
口罩我地都未夠
可以幫到嘅係錢同其他物資
我個睇法係，我地有韓國嘅導演朋友
如果真係搞，可以搵導演幫手

咁做係要畀韓仔知道，我哋香港人唔會忘記過去半年黎嘅支持。當然仲有其他，明就明

推

nice

唔一定話要好多物資同錢，老老實實，我地自己都頂緊，係心意

想幫
但係所有國家都R緊ppe
有錢都買唔到

錢？

比卡超封韓仔，係咪想報之前韓仔唱衰港共嘅仇

錢防唔到疫所以唔係first priority
其實搵識韓文既巴絲整防疫既文宣比佢地
進一步係寄ppe去韓國

其實韓國政府都無出過聲
都係民間自發
韓國政府咁都唔回應就真係好唔掂

搞個捐KF94俾韓仔募捐啦。

整文宣比佢地
錢佢地又唔係無
口罩防護衣自己都唔夠好難比佢地